有無人同我一樣，越大越覺得親情唔重要？

爸媽唔會陪到你老，何況唔中意佢地
兄弟姊妹認錢唔認人
所有野靠自己
親情無撚用

咁只係你未長大

爹親娘親都不及習主席親

點解咁講，老豆老母都會呃你啦傻豬，呢個世界得自己最可信

講到你條女唔係因為你啲錢而同你一齊

老豆老母同兄弟姐妹好大分別

呢個世界好現實，有錢有親情，你無，無人會識你

呢個更加唔使講

有親人，唔代表有親情。
親人同朋友一樣，佢地對我好，我就會對返佢地好。
如果大家根本無感情，咁無謂束縛住大家。

因為你父母無用
所以唔重要

我父母重攻利呀，做仔重要佢地做咩？

可唔可以講下點解唔中意妳爸媽
樓主係家中排行第幾？

我排最細，有個家姐
老豆老母好有錢，但我無，嫌我影衰佢地

係所有感情都唔重要

細到大脾氣又差淨係識打鬧仔女，自私自利

全家人做既野都為自己出發，計回報

不過據我所知，搵女朋友搵著個淨係喜你啲錢既，注定唔會開心快樂，婚姻一定係擺愛情落去，否則離婚收場多

你幾歲？

吖爸吖媽無得揀 話曬都叫養大妳
以後d基本野妳自己都要做足

巴打唔好彩
父母唔惜你

唔好咁諗埋一邊啦
親情點講都係重要

你同屋企人點樣去對待大家
又另外一件事

你開得post都係想搵人support你
因為你唔知自己咁諗岩唔岩

對屋企人好係天經地義
條女朋友會出買你
但屋企人係唔會出買你

就30

妳确定屋企人唔会出卖妳？妳将世界想得太美好啦
如果係咁就唔会有咁多兄弟反面 签衰仔纸呢d野发生

亦都唔會有禁多爭產案

畢竟呢d情況都係屬於小數 樓主要發post發洩睇離平時都受唔小委屈